whatsapp sticker已經痴撚咗線

由出嗰日到宜家日日都一大堆人求圖
啲人痴線到要入group左加右加圖
求圖求埋啲狗屎垃圾圖
你話有啲圖表達到你意思都好呀
屌你唔係既
隻公仔可愛關我撚事呀
你同自己對話睇喇撚樣
用都算
一次打10個sticker出嚟洗版
用鳩哂我啲data
你老味又唔係個個都睇到
用既又唔柒顧人感受
到底有乜撚野咁high
成班好似開心大發現咁

支持取消on99 sticker

Save完請自行離開

Whatsapp 貼紙分享 1

Whatsapp 貼紙分享 2

Whatsapp 貼紙分享 3

Whatsapp 貼紙分享 4

Whatsapp 貼紙分享 5

Whatsapp 貼紙分享 6

Whatsapp 貼紙分享 7

Whatsapp 貼紙分享 8

Whatsapp 貼紙分享 9

Whatsapp 貼紙分享 10

Whatsapp 貼紙分享 11

Whatsapp 貼紙分享 12

全部都full曬入唔到

Lm

痴鳩線
入你老母個閪咩屌

請問係咪未係所有人用到?

真係唔會求咩尻圖
加我的最愛 無分類 咁撚亂

好心就學下impact入手機 好簡單咋

原生emoji夠用啦

咁都要不滿
你唔需要咪唔好入個d gp囉

連登嘅跟app stickers已經夠用

我講求圖啲人痴鳩線，純討論
拎咗圖又係咁洗版仲痴線，唔屌唔鬆化